真大台警察又助攻

根本成個運動就係靠黑警次次係個運動有乜2郁時, 用武力延續出黎, 佢地就係真大台
拿拿拿, 又送分俾呢邊勒, 槍都開埋,
驚死呢邊唔夠如論咁